[I/A] Idola 幻影 夢幻之星傳說 11月27 推出

Idola 幻影 夢幻之星傳說

為紀念世嘉首款RPG發行的“夢幻之星”系列30週年而發行的新遊戲

遊戲舞台是戰亂大地「邦多爾（ヴァンドール）」
太古時代就被封印的災神「黑暗法爾斯（ダークファルス）」的其眷屬怪物「幻影（イドラ）」不停在威脅人類的生存。
遊戲主角由利（ユリィ）率領「秩序」和「混沌」兩部隊
討伐人類之敵巨獸「幻影」

職業分別

可以變更角色勢力的「命運分岐」，會有不同能力和故事

6大種族

勢力

戰鬥係用回合

可變巨獸

人物主角

依隻算係Sega 大作

唔知會唔會俾人刷爆服呢

LM 刷爆佢

LM

有機會大迷惑

肯定爆
垃圾細家
到而家ps4 bb都係成日爆炸

Lm

幾點開ser

留名刷到死ser

刷爆

唔刷唔安樂

又見到飛巴

放棄mistgear玩呢隻算

尋日係咁叫mistgear大迷惑

等開ser 刷爆佢

個ser尋晚死到而家

有係飛巴po

都估到，係覺得好多依啲公司未吸取教訓

準備睇辣殺抽蛋機率

等睇 FGO 機率

留名

機率同fgo睇齊

跟住又一隻驚秒執

sega仲唔講幾時開ser

目標大迷惑前開波

睇下fgo幾好賺

Sega賺錢靠佢

試玩

fgo就過多月廚經
pso廚真係未聽過

乜都係Idola，你條毛都係Idola

條女高潮眼

出水了

iOS down 得

イドラ ファンタシースターサーガ by SEGA CORPORATION

HI

AND呢

好靚啲畫面

一開波就要你抽10連 係咪必中5星

唔想拎部ipad出嚟刷咁掦，AND上架未

等緊QooApp

咁大波

靚

我都係中呢隻

play store隻驚唔見埋

頭先都見到事前冇咗，以為準備上架
可能依家先發現上唔到

仲未有

好耐冇用過日本APPSTORE
唔記得左個ACC

SSR幾%? 收工先得閒刷

一5星

qoo未出

好似好多人都一抽5星

好似淨得一5星？

良心
SEGA黎計

隻GAME應該未出
我上日本GOOGLE PLAY唔見有得DOWN

ios已經玩緊了

玩緊
好心轉IOS

五星風反抗軍首領

有鳥

qoo app快手d好無

開

直行啦

D\新手任好煩

２％

正，有auto同2倍速

睇資料原來初代系統黎

一開頭十抽好似必中5星

爛蘋果, 不了
識用一定係用SONY, SONY有出GE野一定係用SONY GE

自己搞個日本acc仲好啦，之後仲可以playstore自動更新

有冇link

隻風五星大波妹都唔好用

原來自己打錯字, 唔怪得知搵唔到

係唔係已經玩得

DOWN完, 入緊GAME了

D畫面一流

好多大波妹

我Qoo仲未有得down

首抽刷邊隻5星好呢？

冇大條

4機佬

等埋D首抽攻略先玩都唔遲
快手快腳做埋D野先

hi

Sランク

ステラ
アンナマリー
ローゼリンデ
ジャスパー

垃圾AN機無得玩

第一刷5星 但啊伯黎 再刷過

用3000石抽中左呢隻
唔知伏唔伏 見好似企最前咁 應該唔會太差

人2%

卡5%

又逼害 iPhone max 用家
點解入戰鬥要cut 左兩邊

我睇到仲有武器?

武器同人係同一個池？
即係要抽三樣野？
定係卡=武器

你當你抽緊fgo咪明囉，一個pool抽晒3樣野

係咪一開驚個10抽就係首抽

教學玩玩下發現有auto制
已經唔想玩

我抽左隻狼 不了

見到飛鼠巴即入留名

飛巴 一隻5星得唔得？

抽中左隻白皮女角, 不過中打緊教學關, 未試到隻野

男人

總共有2隊 加埋8隻野
睇黎到8隻5星先開局

10抽卷

我仲未有得down 已經成堆海豹

抽到女主

開

完教學有十抽

係

抽到隻火5星好似幾大波 開了

未玩先棄
成堆歐狗...

一開波個十連抽唔抽到女主角

成日都抽到男人

an未玩得

一開頭係咪必中5*

連女主角都要抽返黎

教學之後30抽一隻5星都冇
已經唔想玩

fgo嚟?

唔係女人黎咩

玩得好耐啦

除左首抽之後SH

好似係喎

選項會唔會影響劇情？

等評價先刷

原來我down錯隻mist

刷唔啱 出返去再入過又幾好

冇WIFI

刷首抽係完教學個廿抽

有Auto 即刻依賴晒

場場都自動打算

要2隊

原來有得賣角色 即刻賣左個肥仔

神作

隻舞女開左技會幫全隊上BUFF, BUT佢自己有一回合行動不能...

連APKPURE都冇, 垃圾驚...

又多隻驚SH石頭

去psublog

好多第七史詩巴

隻驚會有幾多日貨仔

我想問到底抽邊個pool好

求apk

SH到執笠限`應該唔洗好耐

頭10抽啲五星係咪廢，要教程後先刷？

忍喎住啊

忍唔住

J住囡囡先

去抽下龍胖忍下先

係咪好似話選項會影響你d角色之後既發展？

無得skip寶具都抄埋

龍胖得20抽

qoo咪有apk

thanks!

課咪有囉

今個月洗費太大

開game頭10首 最多一隻5星?

會

普通pool

個教學長到.....

真係FGO黎

有auto 嘅fgo=神作

抽左火大波女POOL

條女個頭盔想點

好膠

佢隻3星忍者妹會唔會太正

勁撚大波囉D角色

可以唔洗玩公子連結了

唔想刷首抽

屌第一野抽個隻琴女黎

隻隻都大波 唔洗刷大波妹開局
佛心公司

an機未有?

好想要女主

啲3星角出技都有心整

去左qoo搵 係咪第4隻

忍者妹丁撚死我

thx bro

AUTO組佢入晒D 3星俾我

3星上唔上到5星先?

應該得4星先上到5星
首十抽都堆5星都有4星版

隻驚冇設定個制

有,不過好難搵到

skip哂

教學長到呢

女主叫得好仁

想課佢個有償必中5星

溫馨提示唔好上巴哈睇首抽

救唔救到乜力呢

睇黎10抽必有5星
btw呢隻勁唔勁

長你老母5星卡

開波個十抽有冇女角？
刷咗十次都男人

都幾悶下

GBFGO 撈埋一齊

玩多隻fgo

有得AUTO啊...
FGO無啊

但係d作畫好似睇緊以前線上遊戲帝國d 垃圾平面game 再高清化咁

立繪靚未得囉, 模組做唔好就九成九架啦

咁樣姐係好唔好
未玩過FGO

單單係序章, 白羊女張CG已經丁死人

頭10抽既5星係咪得男人

巨波

中左五星紅皇女

送?

抽

中左女主`JJJJ

第一隻5星
又要重刷

打左成半個鐘教程，0五星

想刷女主

Ios都卡loading入任 要換電競電話了

教學真係呢

差唔多, 大約半個鐘有3X抽, 比多3-4個字打關拎石就可以有4X抽

想棄了

教學關D劇情無得SKIP負係晒左好多時間

堅決要抽到庫娜雙5星角先開局

好唔好玩

好撚悶

同FGO比GE話係唔錯GE

屌偽5星黎

第2章個奸角法師咁撚好丁

啲武器有得用金幣買

做乜撚野`變左SSSS 超人打怪獸

有得skip寶具個下已經變左神作

完未呀教學

連錢都SH埋

[img]
重覆5星

即係人同武同一個pool ?

重之唔係中火女防都開得

我隻水巨波係支援角

其實係唔係除左一開始個個10抽之外就唔會抽到5星角
只會抽到4星然後要自己上5星

係咪頭10連無主角就重刷?

教學完先係真首抽

等評價出左先再刷

女主老母

教角頭10抽送5星我知, 之後有10抽卷同5K幾石先係抽阿麻
就係後面個20抽係唔係一定唔會有5星, 只有4星比你上5星

教學完 應該有6000石加一隻10抽卷

男人可能好勁 但係我要女

dklm

會出5星

角得2%

黑仔王

中左武器想死

頭30抽 re?

抽開1%GE表示: 有2%唔錯啦

4星果隻升5星 有無得諗

抽咩pool好

我都係水巨波

火女黑化完有機會變攻

真係拎黎J

又係你呀飛鼠巴

庫娜啊

咁呢隻同本身pso2／pso2es有無關係

第一次玩手機驚有咩要注意

故事唔知, 不過庫娜有出場, 咁應該六芒星會全部出齊掛

多一隻5星角先開

故事好似冇乜

唔係掛2018年既game 對iphone x／xs個支援仲係咁濕鳩
即刻無興趣

打過飛機先

英巴

馬脫衣

入驚先課1PACK

見兩邊我都屌咗

不過好順，照玩

用緊SE都唔LAG

マトイ

巴打識貨

點有6000石咁多? 我得5500

去打多3場主主就6XXX

主主人

pso2 npc入面我最鐘意BO個女教官
而家數返都棄左兩三年，等pso3算
次次想玩返一online見到自己隻人仔手係方塊 對波係起角就唔想玩

3隻 雖然有隻男 但唔理啦 照開左先

當年PSO2變賣家當就為左買マトイ個髮型同個頭飾

打算打多500石抽多次

我PS4都係マトイ icon

係唔係抽普通pool?

我都無玩幾年仲個LV上限仲係65, 開夠3隻角, 3個HR SUP BR跑走破

依家就個個都用超人, 好似仲準備出15星裝, 同再有新職

個新職應係上位3職上到80LV先開到, 好似超人咁

打到第3章都未洗體力

角色,武器,技? 再分陣營?
都幾耐玩

屌 第3同4次十抽炒哂 5*卡都冇

已棄

PSO2無起角wor
你去巴哈睇D人貼自己D女兒

唔會再玩返喇個畫質已經接受唔到
pso3見
手遊就再觀望下先 評價唔錯就遲下入坑

而家d新衫可能個建模好左d既 以前真係多邊形奶

有得換

我玩機娘GE, 同埋我3個囡囡都係貧乳, 無D咁GE情況

入game首抽五星係咪玩得

以前我都係玩蘿莉
最記得voice ticket用有狂笑既跟住玩拔刀br勁正
次次shift格檔成功都痴左線咁哈哈哈哈哈

唔知做緊乜全auto

nga d人話首抽係假5星 之後果d先係真

有6000石咁多咩

打多3關主線, 佢仲有野教你GE, 然後唔打都有得去抽野

喺,一開GAME個十抽係啲四星人物進上去,完左教學嗰5500石+十抽卷先係真首抽

原來係咁
等我仲以為5星咁易出

已DEL

打到變身果關都500石,又唔洗用腦

開GAME個10抽係一定比一隻5星比你

去玩公子好過啦
公子啲loli先正

掛左成個鐘了 唔知做緊咩

好痴線，依家啲驚全部都係玩刷首抽

刷首抽遊戲麻

原來係叫勢力,抽得齊一隊都唔知棄未

係玩曬命
現實曬唔到咪

Idiot phantasy star saga

你地抽咩pool 有3個

pso?
點解會變左咁
定我攪錯唔係pso?

ps fans都俾kso2 趕走晒

剩返既kso2廚

kso2 廚最多都係廚埋隻kso2 es

呢隻Idiot phantasy star saga

佢地最多都係拎左事前登陸個堆item 返kso2 就唔玩架啦

係咪又可以棄
等29號大航海

無pso

pso,一早死左啦

剩返kso(kuso兼korea)

寶具可以SKIP

唯一勝過被抄襲既野

垃圾酒井崇韓真係痴撚線

比東東 士巴拉斯 到想死啊

今期唔得閒,首抽玩住咁多

20抽，3 個五星人，應該可以開？

剩番既人加油

明明菅沼幫佢去緊韓拉返d客

竟然一腳踢走人去人中 app game

首抽爆左機，可以棄驚等下一隻

不過要手動

有無登sega acc拎事前活動item

開得?

要登SAGE ACCOUNT先拎到事前野
我已經唔記得左個SAGE ACCOUNT

係啊

佢之前搞事前登陸

kso2 果邊送非洲換武野

恭喜首抽爆機，棄得

29 號有大航海、30 號有課金連結Weie

隻5星自動編隊用唔到既屌

大航海係大陸做個隻垃圾黎

今次堅首抽5星啦掛
係咪玩得

垃圾驚陸續有來，黎緊有咩繁中驚排緊隊？

機已爆

飛巴棄未

要棄了

回家啦

回歸第七史詩

30抽4武器5星
棄了

刷到2046, 刷多2次開唔到局就算撚數

DOWN 都DOWN到講粗口
過完開始，又DOWN

好易抽姐

有點歐？

好悶下 棄驚算

棄了，刷一次成半粒鐘，模式又似係farm野爭排名驚

強逼打唔知幾多話痴線

女主招大技特別靚
銀鏡婆跳老舞 風刀男分身劈落去相比之下好鬼hea
偏心到

開波,可以玩幾日

兩個POOL有咩分別

唔知自己玩緊乜

ファンタシースター,pso2,PHANTASY 變晒禁字

但你睇埋呢張

其他公司搶客game無事

求詳細

點解要禁言

隻GAME要光暗陣營各砌一隊喎

鬼知呢間公司做乜柒

一開波個十連係咪嚟嚟去去得個幾隻

回合制

山寨FGO 不完全版

一開波抽個啲五星係有四星版

出左4隻女皇.....

........

超級坦

因為根本唔係pso
你話佢數碼暴龍都得

又要日本ITUNES

命運分歧只可以揀一個.......?

點解玩咩驚第一隻5星一撚定係男人

呢三隻點睇？
點解會分兩種類 有黑有白

黑既一隊 白既又一隊
有3隻算OK 但冇乜4星 可以再抽

我都諗緊
想要女主屎爹娜

咁難抽既

真5星得4隻
12星座
頭10抽係假5黎
4星都升到
事前個隻5星補無得抽

第一次10首全部4升5嘅5星,之後20抽先有得抽真5星

第一次10抽全部4升5嘅5星,之後20抽先有得抽真5星

第一日既討論都咁慢

首抽完棄晒

香港冇乜人玩PSO2所以冇乜人知
早排酒井國王事件日本嗰邊嘈得好勁, 搞到PSO2出現棄坑潮

PSO2個製作TEAM負責人酒井喺生放送度屌鳩玩家淨係識網上嘈
又話搞線下活動好成功, 網上D人唔識欣賞,
仲將運營PSO2比喻為國家. 自此以後日本人個個都叫酒井做國王

GOOGLE"酒井国王"就搵到一堆當事既片, 當然要識日文

開局 仲咩抽到2隻5星

30抽女主加藍色短髮 開波

悶。。。棄

單抽卷出奇蹟

事前用gmail登記左點拎獎勵？

此驚已死

啱啱諗住DOWN GAME 咁快收左皮?

十足十香港既汪洋德,個個熱狗皇上前皇上後叫佢,結果high到佢以為自己係封建皇上

中大波紅髮 開局

20抽2個5星武 得1隻大波紅髮

玩教學已經悶到訓著,
抽埋首抽已經剷左

day1已經無人討論

國王:屌你老母啊type moon，專鳩登今日fgo 即開2.3章,屌你老母啊

葉和華:你自己極速開game，無人玩賴我?

抽唔到嘅

仲未掌握到做d乜

抽中女主 爆機刪得

玩完 del 咗
評價：超級垃圾驚

好悶喎隻game
有巴打話好玩過fgo...
fgo我起碼玩左一年先棄
呢隻首抽完就棄。。。

你確定你玩FGO一年係因為佢好玩?

fgo除左人設劇情
全部都垃圾 事但一隻都好過佢

真係無晒人

依隻Game唔差喎！
全部用Auto過梗係悶啦

畫面係靚
ranking體得4格 2個鐘要清一次 今時今日仲出啲咁纏身既玩法

060835454
求加好手友

幾好玩

係首抽長到嚇死人

求加好友

有無得SKIP D出技畫面

呢點真係最on9

setting 但都要手動按一下

其實討伐果個係點玩? 好似又有得打人地果D? 又可以自己變一隻出黎俾人打?

第二日已經過氣

玩完首抽轉game

你自己都講左啦

而家sega 根本無人識整真係好玩既game

除左pad果期d驚
而家有驚好玩？

仆街 皇女 變黑差過變白色

變黑先放到黑隊 點同

白色單體高攻
黑色全體
白色好用好多

2%人實在太閪 都係棄

刷咗個3 5星 風雙刀*2 + 水眼鏡 好似仲有件5星武 你要唔要

首抽又長 又難抽 點撚玩

要玩都買號算，刷死人

新仔留名
用緊女主+皇女開局
Btw, 個故事幾好睇

四星九成垃圾

都預左
Btw, 好想要老母其實，對波大到

有無人開左組織

開左個拎黎解任
係咪指旅團

第3日已經冇哂人

有冇連登團???
點樣飛走D技動畫???

張卷點用？。？

進化用

戰鬥中左上設定

人地100百下載啦

轉左係咪無得反口

我指個POST呀

有得轉 但要再用卷

就黎刷到4lv絆

3去4 要成1000點
點先可以刷得快D

諗住女主轉黑

用街人同一樣角色好似都會+10

新果個活動中級＋15 有張禮裝＋30%

禮裝＋30%?

用羽毛換果張

老母跳老舞

呢度夠唔夠10個人玩

冇野討論

有咩可以講

1 有無咩禮裝好用？
2 打大型BOSS跌果D紅色石點用？
3 點強化武器？（我見好似要食同名武器OR碎片？）係咪一把5*屌打3*

2.你召星座個時用

有咩4星角好用

事前幾多十萬
下載幾多百萬既game執左唔少
最信唔過就係哩D篤數篤出黎既野
最實際都係睇佢既課金排名
過左一個月排名一百外既就預隻game一年命仔

幾時召星座 平時都係轉黑白兩隊同出角色技咋喎

佢個討伐戰係召啲星座比人打

佢D肥關都唔係好肥...淨係打到中，成日出2*

打絆關仲好 一次過升8隻

特訓關先岩

Farm撚死

盾佬好型黑暗形態

錢留嚟升技或者界限突破仲好

4.PSO3 係咪SGNN做

做咩咁衝動將空氣偶像光化...
暗陣無輔助啊

可以用好友同埋可以自己練多隻,冇話衝唔衝動

暗火雙刀超想要...
不過中咗會將佢變白色

女忍 光化變左肥妹...

アマネ?
但係光勁啲

fap唔起
幾勁都無用

星座個邊好難衝

好運多人打就得就得

次次淨係得C
冇人入嚟打

仲係唔明佢星座啲規則

最多一次3百幾,冇cap圖
出獅子就易多人打,但好快俾人打死,出白羊就有機會尾段多人打執雞,點知全滅

用空氣偶像d人就唔會想打

我果隻冇咩人打

好似哩啲37個人打,滅成200人,咁就幾千分

原來有紀錄,我記得好似有8千幾分

有咩心得？
而家除左升人既lv 好似d武器同卡都無材料升咁

仲可以點強化？

暫時升人為主,80都有排升,之後就用活動獎勵升6星100級
武器就隨便,有咪升

武器好pk
要將佢變碎片之後先可以升級
超麻煩或者可以話超吸錢

終於夠,可以合

什麼來的?

活動掉落

引下負評先，不過隻Game無人玩㗎啦

D羽毛點刷最快?

係咪冇團

整左個LIHKG既

隨機出

課左幾多

其實係抽前半定普通POOL好

睇你想要邊隻
要女主就抽普通

有87lv4突黑女主即抱大腿過活動同火素材上級

0

中哂兩隻S啦

躝啦

其實我仲有個Account, 獅子女+突2雙子男，打到5章開頭，有人要我可以送出嚟

係咪要打到5-17先轉到黑白？

個個角色唔同，女主老母好早就轉得

紅髮女要5-17

你升到絆4都過左5章啦

我打特訓升
冇打過主線

有無人有興趣接收依個AC?

入左旅團有咩用

同埋個主角大家有無升

想要

想要留TG

223,890,685 求好友/大腿

066004723

上面有齊4隻5星嗰個

@Mwk1228

Lm

命運分岐開哂兩邊之後可以自由轉換家用次轉都要食卷？

係 所以我全部都未轉 仲諗緊黑白隊兩邊平衡

等多出多d角再轉

又唔知佢會唔會成日派卷

再等隻game執架喇

搶錢

一回合儲滿,其實唔難

運氣好,可以8回合出4次大技

課長

尾機

第1次見A+ 我連B都極唔到

賣3星武器

仲有S,不過好易死,打唔到高傷害,多數打A+

推推

490人,有啲爽

係唔係要B+先開始多人打...
次次都得50人.....

女主係咪普通池易出D?

宜家個情況係,C+少人打,A就好快死,同啲人分佈有關係,S就NPC開嘅

終於拎齊2個白羊碎片好驚活動完都拎唔齊

中左兩隻皇女
係咪都留黎分歧進化一黑一白好

突破同唔突破真係爭好遠

最少就去風屬性.…

已經冇人玩?

有,冇嘢好講啫,單機下先

哪有錢
宜家最強水隊,S級都可以打廿幾萬

等活動

其實幾好玩，心機game 嚟，優閒唔肝，真係無人玩？

2018年12月4日（火）15:00～ 12月11日(火)14:00

巴打打得好快，新手初期有無咩心德分享下？

Thx 巴打

終於俾我遇到外掛,應該係一擊必殺

一連遇2個

第一次開到A+

開左都打唔到，瞓覺算

我都見到個打70萬

叫栞

留名睇課長炎上

我記得好似可以舉報
啱啱開一兩日嗰陣時已經有

終於出女主
暫時只有皇女滿突

有無巴打可以教下點組隊 純色定混色好 仲有女主同皇女唔知白定黑好

痴線 排行榜都唔知有冇一成係堅

之前有班用得好癲,已經俾人封咗
喱班係今日先見到,應該係hea玩或者特登打少啲次數,打前100就算,冇咁張揚
不過影響到我,我一定撿舉

有無人同我一樣SH到可以抽滿突為止？有突同無突好似差好遠咁

有石搏多張女主用嚟突破
定係留石抽打手系pickup好呢

等勁打手先抽爆

刀男單體輸出超高

但係而家幻影戰用範圍技著數好多

咁少5星人 遲早西中

SH for sure, 搵左隻突爆嘅黑女皇，輕鬆刷金錢

原來突爆差咁多架
我冇突過練到啲人50lv都未夠打60lv關

HERE
突爆
463 065 561

已follow 巴打
Btw,有無巴打有突滿水主俾小弟抱下大腿？想刷火卡

40都夠打

加課長好友

有5星加掉落禮裝 有無人加好友

126109310

有禮裝

30抽0 5星
隻GAME機率低

有冇首抽推薦

女主

頭三先開得？

第1果隻送

用羽毛換送O個隻~拎黎突好定留一隻轉暗版好.....

我會4突 之後可以用卷轉黑白

各位大師 咁開局得唔得

我會照開

同一隻 除咗突破 係咪就冇用

係 玩落去再抽

咩事 刀男輸出高到仆街都放咁後

隻火坦有咩咁勁

呢個好似係最多人用既排行榜
唔係計最勁

女主都冇第二

之前女王pack up
多過女主唔出奇

你已經第6名 冇人阻到你

我見條外掛狗想衝前10,霸咗一個位先,想入食石衝囉
之前刷特訓掙咗十幾個出擊之藥,唔使食石

唔錯 幾好玩

明顯到一個點

檢舉佢,少個人爭飯食

再唔ban就棄坑
喱排太多game玩

個個年尾爭住過聖誕
一係成個月冇驚
一係就一個禮拜4隻

前100起碼有20個用修改,仲未計1000內
我諗住之後hea玩,俾佢地佔咗啲位好唔抵,唔想玩#-(#lm2

枉我仲課咗月費

ban咗前排幾個,咩八雲龍,face,clea嗰啲
仲有幾個疑似未ban,可能仲查緊

今朝send咗話再唔處理就唔再課金,即刻做嘢

ho ball

點解啲lv60嘅關，初期我可以刷到，但刷到咁上下就輸鳩哂嘅？

邊到睇捉左邊個？

不過投訴邊條友捉邊條
咁死得啦細家
千千萬萬個外掛狗

好友太勁

佢冇公佈,我自己記住前排嗰幾個
日日篤眼篤鼻,用外掛都想搶人排名
遲啲應該有自動偵測,冇就收皮

仲有可能係AI太廢,未完全碾壓有機會炒

我成隊連好友都無變過，係升左lv only, 之前刷金係咁，而家刷活動又係咁

你望下佢自動點打就明,次次唔同,戇鳩鳩咁

真係on99，但最鳩係過左幾次先嚟玩on9

睇你兩個幾時收皮

王都冇2百萬血

SEGA唔理架

有人成個簡介寫叫人玩第隻GAME

連個名都改埋其他game名

sega都唔ban

唔錯啦 有一個禮拜貨仔

200万ダウンロード記念プレゼント
スターダイヤ（無償）×1,000
運命の巻物×1
メセタ×500,000
小さな星玉×15
行動力の薬（小）×10

捽數架？？？
睇個排含榜都知冇咁多人玩
是旦打都有一千名

話之佢,總之有石派就得

應該都有一萬幾千條友玩緊既

有冇旅團可以加？

香港pso2沒人知，日本個邊以前好hit，好多人玩，呢隻手遊日本應該唔少人有玩

ree已收皮,另一個唔係前排唔知

都少左好多人啦

佢想要多返人玩垃圾追加能力失敗,一定要廢撚埋先得

少人是近1年左右，職業平衡失衡，我全部fd棄晒

ep1走一半
ep2,3又走
ep4多返，ep5職業，玩家同怪都失左平衡

果個垃圾追加失敗一日仲留住，一日 都係整臭ip

今日全日冇見過外掛

人都冇埋

全部棄坑

明明連主流動畫（fate,伊莉雅，甚至高達）都有連動，但是都可以搞到咁

sega錯判形勢
以為仲係psu發售果個時期
仲好多人好多時間日玩夜玩，又無其他競爭者
班kso2 死忠成日話appgame,ff14,mhw 唔會搶到客
但事實係掉轉

好難搶唔到
不過佢cut左OTP,我得ps4login到入去

諗住拖長玩家遊戲時間可以留客

遊戲物價高（我⑨船）但是削走破錢，逼你瘋狂刷aq能3防具/武器（以前，現在唔知）

再推只要刷刷刷就可以換既武器，不停逼你刷刷刷，遊玩時間極大up

加垃圾失敗追加

又捉一件

有冇邊隻3,4星係好用?
最好比埋樣

半棄中
除左開頭玩一陣

而家全面掛機
根本唔洗手動
超無聊

關卡設計太差
完全冇rpg成份

我都開始悶,走去玩saga

今日維護完睇下佢出咩新野

如果出新嘢,抽唔到就棄驚

屌又係男人
營運d人係咪全部gay

有3星大波,唔怕抽唔到

好驚抽到
咁就唔棄住

40抽爆死,可以棄坑

80抽0 5星人

良心game
新活動打幾場就完唔洗農